陳同佳自首未？

佢應該好想去台灣，
係香港分分鐘冇命，
去台灣認罪最多終身監禁

四周圍有肺炎， 驚出到去會奶野 不了

香港淪陷嗰一刻應該爭住去台灣

心情唔靚 不了

台灣有疫症
會死，不了

肺炎不了

送去武漢算啦

Push

屌緊修女西 不了

逗埋利是先 ok?

佳佳心諗越亂越好

林鄭等佢感染咗先送比台灣

仲有大劉

屌你老母大粒墨 肯自首未